中共專家：中国有能力摧毀美國

中國人民大學國際關係學院副院長金燦榮21日在北京香山論壇說，中美之間要相互透明，尤其要避免熱戰，中國是有能力摧毀美國的，「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」。

咁14億噸既玻璃打落黎又幾恐怖既

笑撚咗出聲

成地精

夠膽搞習大大個女?

咁仲等咩

一人一個可樂樽

加油！你得嘅！

WFC
鬼唔知你有能力鬥禁核彈咩

天滅中共 全黨死清光

睇標題都扯扯地...

打到精盡人亡

快

do it

中共專家

唔係用核彈
係用14億精蟲射死美國

笑話？
但你家陣連豬都同緊美國買

佢無講錯 中國其實係不死身
死過千萬人都唔會認自己輸
而且國內民情永遠唔會推翻佢 你邊夠佢玩

香港對中國都一樣
解放軍可以消滅香港十次，但香港人消滅一次中共就夠

基哥：一人一啖口水浸死你

感謝提供笑話

仲忍？肯做未

美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了

呢句野講出黎好威咩

試試看

認同，請盡快開戰，我口頭上支持

用十四憶愛滋

「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」
唔明個邏輯，如果大家都可以摧毀對方，點解講到你好似把炮d咁

哦 係既, 其他國家唔反擊既話 你摧毀全地球都可以啦

支國傻鳩來講

呢件金燦榮

都算特別on9果班

過到第一島鏈先算

再混合地溝油戰法你小美帝必亡

如果美國既第一次快過中國既一次呢

講 軍事 就唔夠美帝打
但 支那有 14億賤民
可以整人肉炸彈 炸美帝

我一早知啦
細細個已經聽你講
今年都就來40歲
打得未？

CCTV竟然會比呢d節目播

勁牙

出到太平洋當你贏

連豬

求求習帝快d出兵打美國

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

支那狗又贏
食住個勢，繼續威脅美帝簽多幾張不平等貿易協議

痴撚線真攬炒

又係D你阿媽係女人嘅廢話，有核彈個個都可以摧毀美國，係睇下你夠唔夠膽做，同差在美國點報復姐
仲有美國被攻打，係直接當你向NATO所有成員國宣戰，到時你覺得你塊神洲大地會比人輪姦幾多次?

中國絕對唔會射核彈去美國本土
d屋企人係晒度 點射

55

加油

CCTVB新聞成日講有專家指出嗰D專家係咪呢隻

咁撚惡唔出兵打台灣？哦原來有美國喺背後
咁你唔直接橫跨太平洋直接打美國？哦太遠不了

催毁14次係解同你1on1 14分之1兵力都打贏你

唔係真係摧毀你14次

中国又贏

「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」

證明實力差距係10倍

美國有能力毁滅地球幾次

係就快啦

今天的我沒有極限。

威到震
啲蝗蟲知道「贏」到一次就打哂飛機架啦
利害了，我的国

快啲啦，唔好等

自我感覺良好

哦

得家，中囯打輸，美國要佔領，結果比十幾億蝗蟲食跨

原來霧霾係咁用，欽敬欽敬

一點都不能少 武統咗台灣先講

磚家

緬甸都唔敢打學人講打美國含撚啦喂

照佢既logic，係支那可以摧毀美國一次之前，美國至少可以摧毀支那九次

人唔笑

中共專家：中国有能力摧毀美國

食撚晒美國啲猪同大豆

打啦你地 好悶呀.jpg

快啲打啦

中共就係想要愚民，當然比

仲要自己講埋自己得一次

美國可摧毀中國 10 次??
一次收你皮啦 另外9次多餘

又係你呀金教授

已催毀美國

Go ahead

Re:zero

全世界都有能力摧毀中國

試範一次我再考慮下信唔信好

只要空氣污染自己就counter咗

其實大家都係射核彈 世界末日

應該冇話邊個摧邊個下麻？

中國人可摧毀美國一次
中國人可遊行示威一次
中國人可接觸熔岩一次
中國人可屌習大大一次

快啦…
柒頭專家。

笑死美國應該得

屌你老母一睇到個標題就已經唔小心笑咗出嚟

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

但無能力種豆

頂笑左

咀炮可以毀滅地球添

想射核彈

中国或成最大赢家

我知，用精液

中国又贏了

點解美國要摧毀你十次
人地都係一次就夠架鍋

係就快啦屌
講咁撚多野

唔止呀
啲金屬小球吸入肺痴住晒啲肺泡
可以完美隔絕人體吸入生武器
就算發生核戰
地球上剩得最多一定係支那人

笑撚死，中二病
我可以令你死10次，但我依家令你死1次就夠

啱，
美國催毀中國十次，
只會係中國史上多十個朝代

人地唔防守咪得囉，摧毀一萬次都得添

自己隔空打飛機有咩用 要做架嘛
支持你去馬

0.01%都係叫有能力既

唔出奇， 兩個國家都有核彈， 到時射曬出嚟最多就兩邊同時死

但係好撚驚咩？ 大不了咪玩真人版Fallout
家陣幾多人想玩攬炒， 驚閪呀？

仆街

對唔住 笑撚咗出聲

打錯字
你可以整死我10次，但我依家令你死1次就夠

咁有能力，仲吾摧

哈哈哈

習種個女係美國喎

你14 億人

足夠摧毀地球幾次啦

「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」

我真係完全睇唔明佢講呢句係咩意思理解唔到

我都係
KEKEKE咁笑左出黎
跟住就見到你呢句

中共專家：中国有能力摧毀中国

打左台灣先講

咁又係呀, 人哋發個爛渣, 出下口術, 就可以令啲國際知名人士/公司跪低道歉
如果支那真係出軍火/炮, 或者真係經濟制裁, 美國真係會玩完molamola

打未架，聽到好撚厭啦

⋯⋯

好在有中共專家聊事鬥非
如果唔係習總點會同美帝開經濟戰

一打支那核彈基地即收皮

儲定樽蓋先

最後果句笑撚左

人地催毀到你10次，你仲有咩剩？仲邊有能力催毀返人一次？

中国邏輯學上，其他人真係識條鐵咩？

快啦，屌

做啦柒頭

正皮唔到
支那人死剩把口

美國：中國軍事力量很快會超越美國 希望國會盡快批准撥款

又蠃

美國摧毀左中國，咁中國已經唔存，咁點摧毀美國呀戇鳩

想睇

諗起嗰幅 有害氣體對人體無害 嘅圖

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

中國是有能力摧毀美國的 如果美國企定定唔還手

中國或成最大贏家

係咪暗示九一一係中國策劃的,所以摧毀過美國一次了

點止，中國仲有能力摧毀其他星球

佢係咪寫漏冒險樂園

打飛機打到上太空

霧霾pm2.5係我哋偉大既黨專登整出嚟保護人民的。

成地都係

Wow

又贏

快啲派老解去打美國

傳去twitter

打未

以上任揀其一

厲害了

講又唔做
咪得個講字架

笑撚到我

美國可以摧毀中國100000000000000000次，中國能摧毀美國一次就夠了

係咩邏輯

咁仲等咩？

係既係既

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

搵番蝗國所謂山寨專家，就一定撐自己鬼國啦，根本凈打科技美都贏哂啦 !

蝗國以為一隻翻新黑煙隱形航母，就以為天下無敵呀? 笑冷死人咩!!!

其實美國發展左核武咁多年，都仲未有大幅升級核武，應該深明核武威力已經夠，可能咁多年冇大升級係因為一直研究點防禦核武，一直唔聲唔趕分分鐘支國核武射先去到人哋領土都失效或者威力大幅減少

相反支國仲追緊人幾十年前但仲夠膽年年公開晒自己軍隊情報比外國人睇，一直得把口挑釁最後玩出火就好笑

黎多單八國聯軍

有分析認為

姐係話可以同美國攬炒？ 會唔會諗多左

即係佢個目標只係炸你一次，炸到啦咁就代表佢成功咗，之後話知你殺撚晒班支那人又好，核彈輪姦都好，都唔關佢事
簡單黎講，佢地唔當支那人係人

「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」。

up乜春

打少啲飛機啦支那

721
811
831

成地都係精啦

燒山：中国有能力摧毀美國

立於不敗之地

移民哂去美國已經摧毀美國價值觀

其實係咪即係認左支那戰力只有美國1/10

專家講嘢無論據

問題係

美國連呢一次機會
都唔會畀你

GAP一聲笑左出黎

打飛機能力摧毀美國

#解放軍到底能打得過美軍嗎?

中共在10月1日建國70週年的當天, 舉行有史以來最盛大的一次閱兵典禮, 所展示的武器裝備,也包括陸海空及水面下的4度空間, 琳瑯滿目美不勝收, 所謂的外行看熱鬧, 內行看門道！

武器裝備不是拿出來展示，更不是讓人看漂亮來吹牛的！一定要上戰場去接受最嚴苛的攻擊測試！閱兵典禮最後展示出第4代核武, 東風41型洲際彈道飛彈, 當主持人介紹這型飛彈射程達1萬4千公里, 可以擊中美國本土任何一個城市時, 現場竟然引起熱烈的鼓掌和歡呼！

但美軍已在美東時間在10月2日實射一枚名義勇兵三型的洲際核導彈彈道飛彈, 從美東發射, 衝過大氣層再直奔南太馬紹爾群島上的一處靶場, 完整擊中目標！

美軍在50年前(1969) 年就己有瞄準中國的第一代的義勇兵洲際核子彈道飛彈, 可以攜帶10個核武彈頭, 是固態燃料, 50年後的今天中國解放軍才展示出來的東風41型洲際彈道飛彈, 也許是第一種使用固態燃料發射的洲際飛彈, 就算它是吧 ！以往中國所使用的東風5B型洲際核武彈道飛彈, 是使用液態燃料！ 所以要發射東風5B型洲際彈道飛彈之前, 先要灌注燃料時間長達90分鐘！倘若美軍的間諜偵測衛星偵測到解放軍灌注燃料時外洩的液態燃料氣體，美軍將立即啟動潛伏在黃海區域的俄亥俄級核動力彈道攻擊潛水艦, 發射核飛彈來攻擊解放軍5B型洲際彈道飛彈基地！5B型與美軍的義勇兵3型同款都是設在固定的地窖裡，美軍會透過「熱線」電話來詢問解放軍, 為什麼要對東風5B灌注液體燃料, 如果解放軍辯稱是為了試射, 美軍是不會相信！ 並將使用超級電腦來做核武試爆試驗, 接下來就強制要求立即停止對東風5B的灌注燃料行動，若解放軍不立即停止，美軍的核子飛彈將可在五分鐘左右摧毀任何一處中國核飛彈基地！

從這就可以看得出來, 美中互毀軍力相當有50年的差距!！

接下來再介紹美軍的幾個數字:
美軍間諜偵測衛星總共有872枚, 海空軍戰鬥機超過1萬架,全是第4代戰鬥機(F-15E.F-16C/D.FA-18E/F) 還不包括第5代匿蹤戰鬥轟炸機,185架F-22A和2千4百43架即將服役的F-35A.B.C. 三型, 美軍空中加油機有7百50架各屬於空軍和國民兵單位。

美國陸軍擁有1萬架直昇機, 其中2千架是攻擊直升機(AH-1Z.AH-64-E)8千架各類型高運量運輸直升機, 美國海軍目前有10艘10萬噸尼米玆級核動力航空母艦,1艘10萬1千噸級的新型福特級核子動力航空母艦, 每艘航母可乘載各型飛機90架,後面還會有兩艘新型福特級核動力航空母艦, 在3-5年內下海成軍, 屆時美國海軍將擁有13艘核子動力的航母戰鬥群！美國海軍擁有超過一百艘以上的核動力彈道潛水艦(洛杉磯級. 海狼級. 俄亥俄級. 維吉尼亞級. 哥倫比亞級) 全是核動力及柴電油機雙輔助動力系統。另外還擁有8艘(大黃蜂級和美利堅級)4萬6千噸的中型傳統動力的航空母艦, 如只放第5代F-35B垂直起降的匿蹤戰鬥轟炸機, 每艘中型航空母艦可以擺放30架F-35B匿蹤戰鬥轟炸機!

接下來介紹中國到底擁有多少核武器, 如果東風41型洲際飛彈和東風-17也包括進來的話, 中共解放軍核彈頭應該也有6百枚左右, 而美軍則有「1萬8千枚核子武器」!
並不只是核彈頭, 美軍在陸地上部署薩德高空反飛彈防禦系統, 在海面也有神盾系統的標三和標六反飛彈防禦系統, 尤其是標六飛彈是百分之百的日本製造, 射程高空可距離水面達4百50公里以上, #然而中國目前尚無全國性反飛彈防禦系統能力！

#台灣的導彈能力均可精準命中東南沿海經濟命脈！
#這就是為何中共會如此忌憚與驚恐美軍在朝鮮半島上部署薩德反彈道系統！

無論中國是想要和美軍打傳統戰爭抑或打核子戰爭, 美軍都已經準備好了!

請問解放軍你也準備好了嗎！？
( 廖東慶/北美政治評論家) (歡迎轉貼/轉寄/下載)

蒙古滅完你國後世就老屈人地係中國人
邊敢打你呀 一陣老屈美帝自古係中國人

射粒核彈係人都識啦

好腥

中共唔存在邏輯

有能力就等如做到?
同D 唔讀書既毅進仔講我要讀都讀到大學一樣

北韓專家夠話北韓可以催毀地球啦

買左大豆未呀

阿q國

又黎

雖遠必誅

台灣都未收到，講乜

Win again

全部低端人口做難民

核彈係好有用
唔駛射去美國本土
中國就係自己國家原地自爆200粒
都足以冚球產

中國能吹毀美國

現在努力，一人一口氣，吹到世界末日，美國就會毁

NBA都無能力禁晒
仲好意思講

去釣魚台同日本打下啦,
日本都夠打柒共軍

但係問題佢地D毒氣吹到去香港日本呢
真係生就累朋友
死就累街坊

佢個樣講果段野出黎好有喜感

支持

摧毀我嘅想像力

唔好得把口，做啦

其實真係得
亂9射核彈就攪掂

仆街，睇到個標題都已經笑撚左出聲

快啦!

美國可以摧毀中國10次

中國摧毀美國一次就夠

人地未摧毀到第10次

全中國已經收曬皮啦

仲點摧毀人地呀

係 吹痿 美國！！

有你一早做左啦

其實美國用武力摧毀地球幾十次都得

靠玻璃碎？

中國又成為大贏家

人地滅左你十次國果陣
你到時仲有能力滅到美國?

佢意思係雖然你軍力勁過我
核平我10次都得
但我都有能力一次核平你
所以其實相方立場係對等

btw講個笑話
中美之間要相互透明

一個連對自己人民誠實坦白嘅政權
同國際民主人權leader話大家要透明

中共班撚樣敢攬炒先講啦，禁制個個自己都唔知幾多財產係美國

一人一啖口水浸死佢？

亦都證明左一樣野
支那人呢一種劣根性
八國聯軍又好日本進出又好
真係抵佢哋死

呢一啲咁嘅垃圾唔清左佢地球會好污染

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

人唔笑，狗都吠

我夠可以一拳打暈the rock啦

係就快

訓醒味呀

幾時有廿國聯軍啫

ok

一人一噸玻璃心

好撚悶幾時吹呀垃圾

美國d激光唔係用嚟防禦嘅咩
d霧喺中國本土有撚用，唔通中國自己射自己咩？

嘴炮攻擊力好得人驚啊

係就快d，唔該~

唔洗一次,半次都夠
攬炒啦喂
焦土啦喂

吹完水就快d籌錢交關稅啦

仆街， 地下滑到痴線

屌蝗蟲真係隻隻都咁有自信

快撚啲出兵啦咁

我！的！國！利！害！了！

中共專家話乜都得架

加油 你得架

快 屌你老母
我同你講 就算人地一千次一萬次
你反殺既機會都係零呀支国

我諗佢為左贏可以連個女都唔要

加油，一定得嘅

甘重唔打

即係點一出手就直接用核彈？想叫美國出手先？

你點摧毀等

你點摧毀的

係我就唔忍啦

等睇美國滅共10次

邏輯上係示弱。
一般龍門可能會講:美斯可以射入我10次，但我救到一次就夠了
但你唔會聽到保方講e句

我想知邊個快

美國佬搞緊激光防空,支那靠糞青五毛打飛機防空?

中國有能力自我爆炸

打啦柒頭 講禁耐

快！

仆街係巴士笑到被人望住

仲等？開佢拖啦
貿易戰比人恰到上心口喇

畀啲實際建議習敗敗呢

你都幾過癮

//美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了//
言下之意 中共淨係射到一粒核彈嘅時候 美國已經射咗射10粒核彈

世界統一指日可待

仲等?

唔係講笑
一次過運十四億人過美國 侵侵一定嚇到褲都甩

笑大人地個口咩

垃圾理論
無美國
你支那自己投資自己做生意呀?

不分莊閒 邊個出先

嘩！ 😂跟住哈哈哈🤣🤣

駁五刀 咁快啦屌 仲等乜柒

問題係美帝ko你10次 你仲可以係度？打飛機都專業少少

美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了

??????????????

哦。

可唔可以叫燒山講一次

美國專家：美國有能力摧毀中共
美國賓州大學專家說，美中之間要相互透明...美國摧毀中國一次就夠了

Trump：你個女嚮我度呀，維尼

Dr. Strange said that out of 14,000,000 different scenarios, not out of 10

咩邏輯?人地已經摧毀左你，你又點可以摧毀人地一次呢?係廢墟裡面製作弓箭同長矛?

唔記得邊度睇過過

你輸就要變中國人
你贏你就曾經係中國人

aoe

半死不活咁絕

遲下會唔會比人打到仆街都話 美國咁都打唔到我滅國 但美國係乜事都無

我睇撚咗啲咩
真係人無恥便無敵

究竟做2同4會慘d定3慘d

快喇，等睇呀

中共專家: 中共有能力開發一個新宇宙

照咁講 中國先係真係既曱甴 打極都仲有

仲講咁多，做！快啲做！
不過睇怕中共要準備幾百年都仲係準備中。。。

成個黨啲仔女都喺美國，唔通攬炒咩

係就快啦
想見識下

珍珠港2.0

真？

快啦

中共專家：
中国有能力在夢中摧毀美國

好撚柒囉好唔好

同中國早美國半日，點解唔提美國有911一撚樣

人肉解放軍都玩死你

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

go ahead

借位POST
唔好用支持加泰遊行做文宣呀 巳講左唔好理其它國家既內政 依家咁樣叫美國幫唔幫香港好啦 咁樣我地會輸架

Ok

因為時差問題，中國今天發射的導彈，昨天就到美國了；而美國今天發射的導彈，明天才能飛到中國。

翻譯俾美國人知

當我俾你殺死十次
我可以殺返死你一次
唔明咩邏輯
即係中國亡國十次之後
可以令美國亡國一次？
儲積分換獎品呀？

喔 是喔

翻譯比侵睇既話
又會加幾多稅?

姐係俾美帝滅十次先有機會還拖，dllm今次咁𠹌担白嘅？

麻煩十打核子可樂，唔該

我肥屍一樣得

我偉大中國可以毀滅全世界！

美國發明咗🖕🏻干擾器？

美國搞你10次都唔死
你搞美國1次就死
笑撚咗

好玩

有核動力航母未？
定係打算射洲際導彈？
我驚佢日本海都未過到就俾人擊落咗

即刻摧毀啦， 摧到甘心命底做一世做支那狗

喺就快，咪等下禮拜
美國鬼子膽敢挑起中國主權
一於今日就鏟平佢！

通常d人都係討論全球加埋夠唔夠美國打
大陸可以單方面打贏美國真係第一次聽
仲要講到摧毀

好期待人民日報出類似既文
因為證明中國已經差到要大美國同美國攬炒

你諗下香港人係幾絕望先會支持攬炒 期待攬炒

打啦，全球攬炒

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

神風敢死隊？

贏既機會大過1/ 1400005
美國隊長都贏到，支那國肯定無問題

冇話唔得嘅，只係做唔做同幾時做

LM等睇

佢知唔知自己講咩

即係你可以殺人地一次但你殺到既時候自己已經死左10次

共狗一次就比人收皮啦

「美國可以摧毀中國10次，中國能摧毀美國一次就夠了」
完全無邏輯

咁坐係度由你打嘅話我都有能力摧毀全世界添

食草食一年依個本事
的確係佢地贏曬既~

繼續吹

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

唔知有冇人POST左呢張未,未就等我黎

ccp 啲家當係晒美國...
炸自己後花園？

駁唔到

noted

咁大個既仔就話遮,女就生過啦

咁幾時出解放軍

肥xi

摧毀？用把口呀？

根據中國式邏輯

美國打敗中國之後

美國人就自動變左中國人

又贏

我信呀, 我真係信呀, 根本強國已經摧毀緊全世界
再用埋o個d假軍火假導彈, 一定死快d

核潛出到第1島鍊就有機會既
滅國大家都係打核彈jer

簡單ｄ講 中共意思係話可以攬炒

仲講核彈, 太空兵
人地玩緊慢性毒
不斷輸出移民滲入你國家,
英澳加紐港台澳門東南亞已經淪陷
人肉控制晒你投票結果

再印銀紙買晒你d 地, 經濟鏈住你春袋

遲早連空氣都要用佢5g 網

得啦得啦你最勁啦屌你老味

咁似金仔既

打金門都唔敢啦！

但係美國摧毀完一次
就收皮了